大家如果冇哂罩仲番唔番工？

扣AL?
計No pay?

一定唔番
平時都唔會為公司賣命
更何況係而家關乎埋身邊既人既生死

唔番更加冇銭買口罩。

咁冇罩就更加唔番
惡性循環

返去係咁咳，咳到佢叫我早走

公司有得攞就番

On9冇積蓄㗎咩

有錢都買唔到啦依家

唔返